其實點解啲磚要疊一兩個放，或者整到拱門咁

預左負評，但真心唔識

就咁一個放地下既話啲車可以就咁駛過 好似係

一駛過去都係推跌既啦，唔係咩

用黎一開二 開開下走左姐

咁你推過咪整傷架車囉 明唔明呀 咁你咪駛囉

你有車就明架啦

咁我又真係無車牌

佢唔怕架車花、爛咪衝

Dup低個頭繼續扑磚啦